仲亂過韓劇嘅現實

南韓上個月有發生一個兩歲女嬰死亡事件
死亡原因是小孩被放置在家中最後被餓死
舉報者是小孩的外婆，石姓女子
她當時上樓要去清掃女兒家
發現小孩死在家裡才報案的

當時小孩的22歲生母金女被捕
但為了調查做了DNA檢查後，發現金女並不是生母
為了找到生母，擴大檢測身邊家人DNA
發現真正的生母是金女的母親，48歲的石女(報案的那位)
(所以金女其實是幼兒的姐姐，石女也不是外婆而是媽媽)
*媽媽姓石，女兒姓金

雖然石女否認，但依照四次檢測結果都相同
判斷她確實是生母沒錯
不過驗屍時屍體已經嚴重腐敗
很難做檢驗

石女與金女母女差不多時間懷孕、2019年生產
警方調查後表示
兩人生產後，不知石女怎麼做的
將她與女兒的小孩調包了
讓女兒幫她養小孩
但女兒表示她並不曉得，她一直認為那個小孩就是自己的女兒沒錯

死掉的孩子並沒有報戶口
石女是用她和前夫生的小孩的名字來叫她

有報戶口的孩子是女兒金女生的小孩
但金女真正的小孩目前不知被調包去哪裡
石女也一直否認犯案
現在要先找到金女的小孩才行

警方也不會排除石女金女母女一起犯案的可能性
目前已調查了金女的前夫、與現任老公
大家都不是死去的嬰兒的爸爸
母親石女身邊親近的兩名男子也不是孩子的親生父親
目前找不出生父是誰

#太咪的韓國新聞篇
---

這是什麼狗血劇????
兩個無辜的孩子啊

呀媽死咗個女，點知呀女係呀妹。
自己親生女唔見咗。